其實華為呢壇野影響可以及至到所有採購大陸公司產品既訂單

高科技需要maintenance 更加影響
試諗下，如果我買一個產品係需要用五年十年，
而加公司係有機會被US 停擺一夜結業
市場上仲邊會對大陸既產品/solution 有信心
可能好多企業都即刻出指引要再審批d order